呀媽同我割蓆，好辛苦

仲話唔要我做佢個女，可以點算，我好辛苦

P.S.唔係因為運動

因為咩先？

有咩可以幫到你

出面大把家長 血緣算條毛

做我條女

因為我自己衰...係咪淨係可以道歉

屌，講啲唔講啲，連重點都講唔到出嚟

我開始明點解你阿媽唔想要你

我可以借條撚比你自慰

同意

佢以前有無咁講過？會唔會純粹情緒大衝口而出？
其他屋企人幫唔幫到手？